
                      De las mejores de Disney. Todo en esta película es casi perfecto : los personajes perfectos, las canciones perfectas,la animación perfecta. El mensaje es fantástico.No le pongo 5 estrellas porque no es de mis favoritas pero insisto es buenísima.
        
            